其實有無方法去建議啲戲俾Netflix上

著Prada的惡魔嗰啲我見佢其他地區應該有
但未做字幕唔放出黎定點

試下講多啲唔好淨俾負皮
唔清楚個運作模式

好多戲有copyright問題只可以喺特定國家上